[
    {
        "person_name": "Sanae Abdi",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://sanae-abdi.spd.de/",
            "https://twitter.com/abdisanae?lang=de",
            "https://www.instagram.com/sanae_ccaa/",
            "https://www.facebook.com/sanaeabdispd"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Valentin Abel",
        "company_name": "FDP",
        "social_networks": [
            "https://www.valentin-abel.de",
            "https://twitter.com/Valentin_C_Abel",
            "https://www.instagram.com/valentin_christian_abel/",
            "https://www.facebook.com/valentinabel.fdp",
            "https://linkedin.com/in/valentin-christian-abel-8a4355114"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Knut Abraham",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "https://Knut-Abraham.de",
            "https://facebook.com/knut.abraham"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Katja Adler",
        "company_name": "FDP",
        "social_networks": [
            "http://www.katja-adler.eu",
            "https://twitter.com/katjadler",
            "https://www.instagram.com/katj_ad",
            "https://facebook.com/katjadler",
            "https://www.linkedin.com/in/katja-adler-616308ba/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Stephanie Aeffner",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://aeffnerstephanie.de",
            "https://www.instagram.com/stephanie_aeffner/",
            "https://www.facebook.com/people/Stephanie-Aeffner/100084209227731/",
            "https://twitter.com/s_aeffner"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Adis Ahmetovic",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "http://www.adis-ahmetovic.de",
            "http://www.facebook.de/AdisAhmetovic.SPD",
            "http://www.instagram.de/adis.a93"
        ]
    },
    {
        "person_name": "G\u00f6kay Akbulut",
        "company_name": "Die Linke",
        "social_networks": [
            "https://goekay-akbulut.de/",
            "https://www.facebook.com/gokay.akbulut.146",
            "https://twitter.com/akbulutgokay?lang=de",
            "https://de.linkedin.com/in/g%C3%B6kay-akbulut-87b679200",
            "https://www.instagram.com/gokayakbulut_mdb_linke/?hl=de"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Ali Al-Dailami",
        "company_name": "Die Linke",
        "social_networks": []
    },
    {
        "person_name": "Muhanad Al-Halak",
        "company_name": "FDP",
        "social_networks": [
            "https://muhanad-al-halak.wahl.freie-demokraten.de/",
            "https://www.facebook.com/AlHalakMuhanad/",
            "https://mobile.twitter.com/halakmuhanad",
            "https://www.instagram.com/al_halak_m/",
            "https://vm.tiktok.com/ZMdyN661S/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Reem Alabali-Radovan",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://reem-alabali-radovan.spd.de/",
            "https://www.facebook.com/reem.alabaliradovan",
            "https://twitter.com/ReemAlabali",
            "https://www.instagram.com/reem.alabaliradovan/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Stephan Albani",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "http://www.stephan-albani.de",
            "https://www.facebook.com/StephanAlbaniMdB"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Renata Alt",
        "company_name": "FDP",
        "social_networks": [
            "https://www.renata-alt.de",
            "https://www.facebook.com/AltRenata/",
            "https://twitter.com/RenataAlt_MdB",
            "https://www.instagram.com/renataalt_mdb"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Norbert Maria Altenkamp",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "http://www.norbert-altenkamp.de/",
            "https://twitter.com/NAltenkamp",
            "https://www.instagram.com/norbert.altenkamp/",
            "https://www.facebook.com/AltenkampMdB/",
            "https://www.youtube.com/channel/UCb383hLVbcU0_aqtcvV25mA"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Philipp Amthor",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "https://www.philipp-amthor.de/",
            "https://www.facebook.com/amthor.philipp/",
            "https://www.instagram.com/philipp.amthor"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Luise Amtsberg",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.luise-amtsberg.de",
            "https://de-de.facebook.com/LuiseAmtsberg/",
            "https://www.instagram.com/amtsbergluise/?hl=de"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Dagmar Andres",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://www.dagmar-andres.de/",
            "https://twitter.com/DagmarAndres",
            "https://www.instagram.com/dagmar.andres/?hl=de",
            "https://www.facebook.com/DagmarAndresSPD"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Niels Annen",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://www.nielsannen.de",
            "https://www.facebook.com/nielsannen",
            "https://twitter.com/NielsAnnen",
            "https://www.instagram.com/nielsannen/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Johannes Arlt",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://johannesarlt-mv.de/",
            "http://twitter.com/arlt_johannes",
            "https://www.instagram.com/johannes_arlt/?hl=de",
            "https://www.facebook.com/arltjohannes",
            "https://www.linkedin.com/in/johannes-arlt-bjerreh%C3%B8j-13a05713"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Christine Aschenberg-Dugnus",
        "company_name": "FDP",
        "social_networks": [
            "https://caschenbergdugnus.abgeordnete.fdpbt.de/",
            "https://www.facebook.com/AschenbergDugnusMdB/",
            "https://twitter.com/cad59?lang=de",
            "https://www.instagram.com/aschenbergdugnus/?hl=de"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Andreas Audretsch",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.andreasaudretsch.de",
            "http://facebook.com/andreas.audretsch",
            "https://twitter.com/anaudretsch",
            "https://www.instagram.com/andreasaudretsch"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Artur Auernhammer",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "https://www.artur-auernhammer.de/",
            "https://www.facebook.com/AuernhammerMdB/",
            "https://www.instagram.com/arturauernhammer/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Peter Aumer",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "http://www.peter-aumer.de/",
            "https://www.facebook.com/PeAumer/",
            "https://www.instagram.com/pete_aum"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Maik Au\u00dfendorf",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://maik-aussendorf.de/",
            "https://twitter.com/maik_aussendorf",
            "https://www.instagram.com/maikaussendorf/",
            "https://www.facebook.com/Maik-Auendorf-108607258028382",
            "https://www.linkedin.com/in/maik-au%C3%9Fendorf-208a495b",
            "https://www.xing.com/profile/Maik_Aussendorf",
            "https://gruene.social/web/accounts/56127"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Tobias B. Bacherle",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://tbbacherle.eu",
            "https://facebook.com/tbbacherle",
            "https://twitter.com/tbbacherle",
            "https://www.linkedin.com/in/tobias-b-bacherle-4022b0216/",
            "https://instagram.com/tbbacherle"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Carolin Bachmann",
        "company_name": "AfD",
        "social_networks": [
            "https://www.carolinbachmann.de",
            "https://www.facebook.com/CarolinBachmannAfD"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Lisa Badum",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.lisa-badum.de/",
            "https://www.facebook.com/BadumLisa/",
            "https://twitter.com/badulrichmartha",
            "https://www.instagram.com/badumlisa/?hl=de"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Heike Baehrens",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://www.heike-baehrens.de",
            "https://www.facebook.com/baehrensmdb",
            "http://www.instagram.com/heikebaehrens"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Dorothee B\u00e4r",
        "company_name": "CDU/CSU",
        "social_networks": [
            "https://dorothee-baer.de/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Karl B\u00e4r",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.karl-baer.eu",
            "https://twitter.com/karlbaer",
            "http://unstagram.com/karl.baer",
            "https://www.facebook.com/karlbaerbundestag"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Annalena Baerbock",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.annalena-baerbock.de",
            "https://www.facebook.com/abaerbock/",
            "https://www.twitter.com/@Abaerbock",
            "https://www.instagram.com/abaerbock/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Ulrike Bahr",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://ulrike-bahr.de/"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Daniel Baldy",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "http://www.daniel-baldy.de",
            "http://twitter.com/baldy_daniel",
            "http://instagram.com/baldy.daniel",
            "http://facebook.com/baldy.spd"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Felix Banaszak",
        "company_name": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
        "social_networks": [
            "https://www.felixbanaszak.de",
            "https://www.facebook.com/felix.banaszak",
            "https://www.twitter.com/fbanaszak",
            "https://www.instagram.com/fbanaszak"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Nezahat Baradari",
        "company_name": "SPD",
        "social_networks": [
            "https://www.nezahat-baradari.de/",
            "https://www.facebook.com/Baradari2021",
            "http://www.instagram.com/nezahatbaradari"
        ]
    }
]